中国欢迎你！United States of America of China!

July 4, 1776 – Jan. 19, 2021

恭喜美利堅省省長祖拜登走馬上任

中國拜登

同胞們
中華人民共和國
美利堅特別行政區
今天
成立了!

中國阿美利堅省

熱烈恭賀拜登省長

支那人民共和國美利堅特別行政區

RIP